追緊個女同事 有野想問

假設同個女同事成日見既 有溝通既 但係平時就無whatsapp佢既 只有現實約左佢出街之後講details 先會whatsapp 算唔算正常？ 我鐘意現實同佢講野多過網絡傾 因為我可以睇下佢反應之類

淫底

有單對單出行？

想同你單對單出

第一次約佢係12月24 本身應該單對單 不過問佢果時未約實 到約實果時又多左個男同事 果次我其實縮沙左 諗住比佢地單對單出 就話朋友都有約我 你地出啦 不過佢又好似嬲嬲地 佢問我：你唔得又約？ 之後我就同佢地出左 果日我出到黎其實睇到果個男仔對佢應該有野既

唔緊要啦 跟住我就再約佢除夕睇煙花 不過原來佢朋友約左佢啦 咁無啦依次

到岩先過左果個禮拜日就約左佢食lunch 因為佢3點有野做 不過琴日佢都陪我行到唔知時間 3點先走人 比朋友話佢遲到

但係追緊佢點會平時唔喺whatsapp傾計，好似有啲怪

你個個都咁講

點解平時唔試whatsapp
雖然你話鐘意現實交流多d姐
但whatsapp可以了解佢多d喎

咁又唔駛咁詳細
咁你覺得佢對你有無野先
單對單除夕睇煙花 好正

Whatsapp可以試水溫啊ching

你先係，我冇

點試呀
原先琴日我地諗住食果間原來星期日唔開 我地轉左食第間 所以我今日又問佢 不如星期四食飯 食原先想食果間
佢話 星期四呀 我驚返完工攰， 照咁睇佢應該係無人約無野做 只係驚攰 事關佢第日仲要返工 不過我留意到一句，當我知道佢星期四無人約果時 我就快快手手就話 約實星期四啦 佢好似講左句 「咁架 我唔似你有得放假呀 」姐係佢應該有留意我幾時放假
我可以點confirm 佢星期四得唔得呀

驚攰咪請你搭的士返屋企😂，講呢句

我都無

你咁心急做乜
咁chur嚇親人喎
比人揀下時間唔得?

我聽日再問下啦 其實我諗佢應該知我溝佢啦 又約聖誕又除夕 又單對單出街 第二次出街我仲講明兩個出咁

我都驚架 咁我聽日問多次佢星期四得唔得囉

驚咪仆街囉

總之冷靜同睇定啲，單獨出街唔代表乜，唔好心急，明示都唔好太明。
小弟奶過野

唔明 姐係點

咁我又未去到明示我鐘意你咁明顯既

驚咪亂黎 亂黎咪嚇親人

祝成功
沉船很痛 btw

所以我先唔用whatsapp就係驚我自己亂黎

Thanks bro